點樣同離左婚既女人溝通？

佢有仔女
但同佢唔算好熟
岩岩先知佢分開左
但會再撞到佢
有咩唔講得同要講啲咩

利申：我細佢十幾年

你幾耐冇扑嘢？

都幾十年…

屌左先講

佢個女？

why not....

你鐘意左個女人？

又無…覺得佢可憐…

塞啲錢比佢洗

佢有錢過我好多

溝佢啦

幾時扑野

你細佢十幾年，又幾十年冇扑過野，無三不成幾，
條女最少四十三歲，你真識食

pish

要女問我啦 何必浪費時間

同佢講,, 想唔想仔女有個新爹D

豬sir